【粵語】男兒當入樽

主台:

專頁:

其實由細到大都唔明呢一幕
點解同隊要一齊爭藍板球

中間仲有個白衫 遮住左

你跳個下係唔會望下隔離自己人跳唔跳先跳
一定係自己搶左先
如果唔係一定遲過人

無野睇

廣東話怪怪地

好正常，你讓左隨時比對手執雞

Viutv都有